{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120047",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼해집"
    },
    "text": "三亥家\\n\nソウル鍾路区仁寺洞98第一ビル\\n\nサムヘチプは1975年から続いてきた伝統ある韓国料理店で、188席を収容できる広い空間を備えています。 当レストランは主に豚足とボッサムで有名で、営業時間は午前10時から午前1時まで年中無休です。 ここでは小さいサイズのカムジャタンが基本的に提供され、その他にも昼休みにはチョングッチャン、ドンテチゲ、イイダコ定食が味わえます。 サムヘチプは会社員に特に人気が高く、夕方の退勤時間には夕食兼伴奏で訪れるお客さんでにぎわっていました。 鐘路2街のYMCA建物の横の路地に入ると、サムヘチプの看板がすぐに見つかります。 この食堂はカキボッサムにカムジャタンを添えて楽しむことができますが、この組み合わせはおつまみとしてもとても有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前はサムヘチプです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランはソウル鍾路区仁寺洞98第一ビルにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は午前10時から午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは主に豚足とボッサムが有名な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "このレストランで特に人気のあるメニューは豚足とボッサムです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このレストランの周辺にはYMCA建物などがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなお客さんに人気ですか？",
            "answer": "このレストランは会社員に特に人気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は豚足とボッサムを楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業日は何日ですか？",
            "answer": "このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される定食は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは昼休みにチョングッチャン、ドンテチゲ、イイダコ定食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 358
    }
}